[爽朗愛人英帝] 七月四日葉森打比大賽賽日討論區

Lm

LM

樓主pr

#1

4/7 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六中午12點至下午7點
是次精選只限先前已參賽會員參加
亦同時歡迎其他會員提供心水
報名時請用 S1-_ 馬名(User名) 格式

例:
S1-5 雷神再現 (波利)
S1-6 英帝 (貓蛇)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次 (其他會員嘅心水不在此限)
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

唔係次啲嘅馬先會著粉紅衫咩

咁啱上年英愛打吡都係呢件衫贏
同埋AVD換返深藍綵衣之後

Magnier嘅主力都係深藍衫，次啲機會嘅馬就會著粉紅色同米色衫

紫色白間
藍色橙間
邊件係Tabor 邊件係Smith?
Coolmore三大綵衣睇歐洲馬見得太太太多

Smith係紫色，藍色橙間係Tabor

English King回到五倍

俄帝屌打英帝

日本係日蝕大賽著松島件衫

有冇放頭馬贏過

幾時比埋國寶騎

凱旋門

國寶話今年唔出國

咁即係老豆繼續揸住日本，咁又唔同講法喎

睇埋日蝕大賽就知咩料

126真係要超水準先贏到，到時諗住賭佢有P

到底既成事實同日本差幾多都想知
屌 不過無咗勳爵 真係差少少

講錯，係131先啱

老實講艾伯賓唔諗下佢有其他跑法，就算可以係英愛法嘅G1放返嚟贏，去到凱旋門咁樣只會係做電兔

lm

佢答返你 單一大逃跑法都既成事實

咁樣嘅話好難贏到凱旋門

條垃圾點贏凱旋門
英愛藍營 季都未開就完季咁款

對上一匹單放贏凱旋門嘅係三歲嘅Helissio
咪睇下佢究竟有幾強

嗰個年代法國G1係歐洲真係數一數二

柏兆雷嗰時幾咁風光
法國級際馬近年平均水準感覺真係低咗
我覺得關鍵係冇頂級哩半馬仔出到嚟
（我知道Waldgeist啱啱先破晒數據贏凱旋門好矛盾）
法國打吡路程本身肯定有影響
而場巴黎大賽又可以冇頂級法國馬去跑嘅
法國哩半真係冇乜馬接班
Sottsass冇進步嘅話今年都係行人止步

我感覺而家法國嘅G1除咗Arc Festival嗰堆之外好多嘅水準都係好一般。

而家法國除咗穆罕默德酋長，咸頓酋長同Coolmore揸住啲好馬，Base係法國嘅Chanel嗰兩兄弟同阿加汗呢兩位根本就冇好馬配到。呢幾年我甚至見唔到鴨都拿有放馬係法國

Sottsass真係唔掂嘅咪叫Brant 兩公婆帶佢返美國囉，又可以大蝦細

Wertheimer同Aga Khan IV
點解啲馬可以弱得咁緊要都冇能力競爭普通G1

Juddmonte近年最強嘅法國馬係咪Flintshire?

兩兄弟嘅Intello配唔到好嘢，出去拍賣會買返嚟嘅又唔勁咪就係咁

阿加汗揸住崔家嘅STS咁多年，配出嚟嘅良血馬冇隻掂，實夠威啲仔女又冇嘢睇，結果就好似近乎消失咁。

星期日睇下佢哋啲馬係Chantilly表現成點啦，老實講阿加汗繼續咁樣倒不如放走神蘇

Intello配種真係幾普通，不過仲可以睇多幾年
佢哋近年最強嘅係閹馬Solow

綠營真係
堂堂賽馬大集團居然弱勢到喺2018年冇G1落袋
STS配種我覺得ok嘅 但係啲馬偏偏唔關阿加汗事
啲運氣係可以差到咁嘅
當年明明量產頂級名駒嘅育馬大集團
宜家變到可以唔駛睇咁，出匹G1馬已經要拍晒手掌

神蘇真係有啲蹉跎歲月

solow真係技安超級大傻仔，咁都會熱身跑傷馬
自此就佢好馬主好運勢滑落了

S4準備好了

山河小鎮
綠草連天

放定兩隻水

實夠威新果隻女都可以有啲期望既 岩岩1岀就贏 最懷念係個組合 羅迪普加神蘇

實夠威啲子嗣我年年都期待，不過年年都冇嘢睇

會唔會係阿加汗啲母馬唔得

S1-3 裝甲艦 (人一世勿一世)

S1-6 俄國君王 (新力必)

S1-4 山河小鎮 （時時精綵）

S1-6 高原族長 (我愛金世正)

S1-2湖畔高球（尊兄）

S1-6 致勝一擊 (なつめみお）

S1-3 田園夢 (囧字）

S1-3 屏息靜氣 (長井)

S1-5 志氣滿溢 (奧書)

S1-6 俄國君王 (保羅翻譯)

S1-4 熱情奔放 (寺田蘭仔)

S1-2 眾志如一（超）
香港眾志如一
入錢入錢同入錢

s1-6 佳明驥（潘頓正賤種）
呢隻都冇人要

質素係夠打，驚佢唔夠氣跑2400

幾十年育馬基業
居然去到宜家會係雌馬呢瓣最講培育同儲備嘅唔掂？
佢哋啲運氣真係

S1-1 維持聯繫 (福逸)

係咪已經揀晒d好馬

Japan 又唔係真係馬王級，又4歲雄馬
輸磅都輸死佢

S1-6 政教合一 (華可可)

大震撼真係勁
違反馬性放頭都頂到

S1-3 良才知遇(Win神)

S1-4 龍之母（bogo)

S1-3 領路當先 (烽煙)

所以131贏撚到嘅馬仔我真係佩服

Ulysses僅勝Barney Roy

Barney Roy冇得做種馬返出嚟跑真係陰公

佢自己問題可以點
不過有份造就今年威爾斯親王錦標閹馬三重彩

想佢早啲退休，不過有啲難

S1-5 火速（陳曉明應教港隊）

S1-6 蛇紋石 （saho）

好似Solow咁傷咪可以提早退休
唔係嘅話就跑到Cirrus des Aigles咁最後先功成身退
油王唔會玩到好似Gordon Lord Byron咁掛

我諗唔執返兩三個G1點退休

唔通好似非洲傳說同樞機主教咁建功立業先畀退
反正幕後都準備之後畀佢環遊世界試下
咪睇下佢仲有本事

閹馬命運就係咁，跑得就跑除非無競賽能力，同香港馬咪一樣

Berlin tango OR成110分，嚟到都90+起步

Condition GOOD (GoingStick: 6.8) (Showers)

有講法係英國OR減15分就係香港評分

有聽過，但佢地近年都好少評到95以上

最高係咪格哥兒97

近十年好似係魔法幻影99
有史以來最高分好似係大利多

高分馬係香港無咩好下場
通常都無g1落袋

以前好多高分馬都好多水分
愜意小開贏得場三班

bet365 Kameko變咗大熱

二千堅尼冠軍做打吡大熱好正常
不過今年有English King晨操姿態贏預賽
期待精彩對戰

English King抽到一檔即刻回飛

【論戰天下】拍岸濤衝打吡

其實今年難計咗，賽期密集預賽變咗雅士谷，變咗幾Open race

Shadow hero破硬100分

Frankie如果可以克服到一檔其實都幾大機會

ed walker唔好話打吡 g1都未贏過

精選
S1-1 維持聯繫 (福逸)
S1-2湖畔高球（尊兄）
S1-3 裝甲艦 (人一世勿一世)
S1-3 屏息靜氣 (長井)
S1-3 良才知遇(Win神)
S1-3 領路當先 (烽煙)
S1-4 山河小鎮 （時時精綵）
S1-4 龍之母（bogo)
S1-5 志氣滿溢 (奧書)
S1-5 火速（陳曉明應教港隊）
S1-6 俄國君王 (新力必)
S1-6 高原族長 (我愛金世正)
S1-6 致勝一擊 (なつめみお）
S1-6 佳明驥（潘頓正賤種）
S1-6 政教合一 (華可可)

其他
S1-3 田園夢 (囧字）
S1-4 熱情奔放 (寺田蘭仔)
S1-6 俄國君王 (保羅翻譯)
S1-6 蛇紋石 （saho）

檔又唔太擔心，始終嶺飛同葉森最似

最擔心係一檔嘅攞位，走位，同埋岳伯仁點對付佢

好似最勁係極地風暴

環遊世界都係得g2冇g1

我驚佢係telecaster啫

不過劉襌好鍾意俾馬佢練 跑列夠分就賣俾香港人

勁中完足波
過黎撚兩手馬仔

咁就真係變廢馬

冷馬試下高原族長

我揀堅蛇同許蛇

Daddy軍團

岳伯仁話每匹馬都有Potential架

許蛇可以，但驚撻著已經到終點

堅蛇嗰隻有機會唔到2400添

有夏蛇買
愛爾蘭傳奇

福逸為咗正數5隻都賭

照賭

勇敢傳說

高俊誠正

戴馬田贏呀 冼馬田新力必500k大勝

化不可能為可能的男人

賜給豐盛

ITV有直播

武豐都可以將美麗日子留到包尾唔放

今晚可以再驗證下果場第3既FORM

見到下體賢個名都唔多開胃

跑到咁長咩真係

接近終點 士兵之歌處女馬捧走葉森打吡呀

5隻都可以唔中P
你識條撚

試過未知囉

做得大熱 好明顯外國對佢長力有信心

啱

咁有三重彩四重彩㗎嘛

當初岳伯仁夠話Saxon warrior夠長力跑打吡啦，試完未收皮囉

得4.33咋，English King 都係五倍

冇高慶唔賭了 屌你

第一場冇

有冇閘網打開

無

我扮咪得
閘網打開

乜撚野轉數高

活葛特無向禮倫嘅馬有啲唔慣

J2今日會唔會幫Ballydole兜

勁馬

頭場夏蛇W先

番黎賭馬
賭球重針了

X2
針撚到暈暈地

又針左半份糧

廢馬成員又多一個 可以參加第一屆廢馬大賽

好波！
Btw廢你老味
幾時俾返我潘騎

五隻揀4隻有冇威水做

第一場位置有兩隻？

轉數高都有人叫

有

紅海灣

呢場上年係Pinatubo贏

無睇精選
原來同福逸同路

咁你想點

加爾各盃

一齊中

你點教女

5隻都賭既究竟有幾爛賭

福逸500k 4W

係咁架啦

咁大注打到2.5？

布宜學

彩池截止投注

屌你冷果兩隻一出閘就收工

唉，點解今日冇Dash

gel

Harley Martin

隻3 又柒
隻2 仲有1.8p Cls

福蛇

乜撚夏禮賢 香港廢過狗

貓蛇又沉船

福逸又贏

維持聯繫輕鬆到

福逸500k

出面回飛香港又落到仆街

2 4 好易

打劫

真

HKJC 得2.2 真係屌你老母

365 3.7

隻馬有吳嘉晉都變戴圖理啦

你500k又贏

條友識唔識揸鏡頭

小兒麻痺

R2 6隻 place 3定2

曳恩可以推落去隻馬度減速

好撚廢 隻新聞吹大左

英國3.25

還我dash handicap呀

咩當代豐盛呀

維持聯繫如果係香港跑幾多班

Owen Burrows 係咪專幫中東酋長練馬

肥鬼5班1000

我都想

今場爆呀

眾志

歐洲短途馬點同啲袋鼠馬跑

擺何良度 同樂多福差唔多

其實點解1200 1400 1700都要零零舍舍多3米

岳伯仁堆短途王去到澳洲柒到

點解歐洲短途廢咁多
長途就尾哂機

福逸又500k Win

嗰個咩郭德城同伯嘉合作前4率又升咗啦，馬會19數據又贏

賭閪咩頭場5隻仲要大熱Q

佢堆馬都唔入流

頭先6f3y
可能係1f=200m
3y=3m咁計

派

去陪跑

第2場 幾隻place

都唔知狗會點計出嚟

2

鳩買就中 屌

原來等陣場2000燒山有馬出

呢個鏡頭攞位係咁 每年都奇奇怪怪

隨時彎都唔識轉

老蕭

1f = 200m
1y =0.914m
6f = 1202.742m ≈ 1203m

精選100%勝率

即係狗會冇計凸左出黎嗰幾碼

The Everest陪跑

隻4 WIN硬咁款

學到嘢

我，囧字，你個3隻買條過關ok?

4 好勁？

我呢兩場都冇揀你地個2隻

1f=200m定係201.168m

7 furlong 3 yards =
1.4109192 公里

from google

賽馬黎講通常都係計200m

大力狗

今場變50

1-4 Q 得唔得

狗會好似改過計法

平安航程

6

1

屌，精選退出

ITV話今日啲風唔利放頭

700米直路點撚賭

legend俾返個p你算係咁

好彩有P

係呀 直路逆風

勁

蘇兆輝當自己跑緊快活谷 on9

好彩狗會冇播國際錦標
900米直路

又燈買

第3 邊有

眾志廢到
呃錢無撚用

後上馬有700米直路追

屌係喎

特夫方丹

跑咩

痴線

本身個場都已經唔利放

肯特山谷

-40

牙當退出

有冇人知邊度有海外馬賽績pdf

正路到冇得再正路

咁又係

呢場唔正啦掛
再開大熱頂唔能住了

Racing Post有

爆啦屌

落山逆風

孖T爆下都要la diu

新市場2000米直路

點解約克條直路有時啲馬會靠內欄
有時就一齊飛出去外欄

踢完球

原來0:0 正數半格

4隻腳點踢球

叫糊

紅鑽幫我踢咪得

派未

返去沖涼賭橡樹先

爽朗愛人起機
英帝生命

巴閉啦

圖理2x1

千四米跑到1:19

跟
爽朗 單w起機

燒山隻馬大熱

係咪放頭嗰條友話事

仲有草地質素

隻9上場贏14個馬位

冷清到

頭先果兩場都唔知賭咗d乜撚野

cut撚咗Dash冇咩心機賭

唔好睇 直路太長

閘網打開

有隻馬 有隻馬

睇波好過

當屏息以待買

田園夢當田泰安咁買

睇撚錯 YOU'RE FIRED
仲諗緊點解叫良才知遇

敵對金槍當金槍六十買

13>9,2,1

乜4號咁撚似蕭生件衫

英國用公里??

直頭係

四哥

馬主:蕭百君

好事成雙又就快10年

4號係馬克羅斯？

寶高馬會肯派江原未

7

入完未呀快d啦

死都唔肯入

入閘閪撚過香港

啪針啦唔入閘

扭完未

一放到底

頂
咁都追唔到

莫狗

屌佢老母莫艾誠

隻13有冇廢成咁呀屌

學少

留意到蘇兆輝點都係賤種

你老母留最後當馬王跑

戇豆嗰隻馬廢到

2 place 3.7倍

仲諗住海外賽 一野變正數

艾兆禮真係出嚟搞笑

留留留留你老母呀

GEL頭位連一段睇下都冇

暈撚左

田泰狗>艾兆禮

13垃圾

又X哂

5-12-2

爽朗愛人 1.8
點起機

莫艾誠你今日食左屎呀，求你入個p都可以騎到咁

駛唔駛留到包尾……

11號 思覺老師

500k

12 2？！？

屌中喎原來條位置q

j2班撚樣又燈到一放到底
好撚暈

爽朗愛人？

隻13垃圾黎屌

$50就有

爽朗愛人又得 心之所慕又得

又X

多謝提供12

隻13 咩事

R4 馬po精選串q ok?

1709.5
477
365.5

第4

覓膠

打劫咁打啦

唔利放 都放到

買左pq無買q屌

識啲野

貓蛇大船上

啲賠率又方sir mode

3,6 pq 1.1

般尼goal

曼聯爆埋

Love

龍老母

0:1

下盤

反cup

一陣唔見我 唔洗搵我
我係另一個世界

外圍5熱d

Laughed

快啲追返3粒先啦

貓蛇

是日笑話，獌聯讓兩球

可能同你係另一個世界再燒紙

曼個後防成個笑話

山河小鎮點解差咁遠
今次左轉形勢對佢有利好多

貓b 大注3?

老豆唔揀加上次輸咗比Frankly Darling

碧麗珠點睇？

姓莫無好

追多兩粒 快

屌你老母派韓假未姐

龍之母當龍之欣賭

咁輸硬

呢場又要估 隻5到唔到架

咁快追1-1

曼追和

5,3,2,6

到就掃哂 唔到就閪哂

識玩

莫雅 莫艾誠 莫雷拉

仆街 小仆街 大仆街

我記得Oppenheimer好似差呢場就贏晒英國嘅G1

要贏

J2 2356

莫雅大pk

歐洲大摩又黎

半生死注 爽朗愛人

歐洲大摩VS歐洲戰術底出大師

2:1easy

goal

曼

我燒孖女比你
燒埋副麻雀

必蛇曼犬

屌手球

要
聽日都打牌 唔賭馬

好似得我同你揀愛人
其他人都係愛

2:2

曼2:1

係 我同你兩個燒黃紙

3.5b

我都燒 仲有English king....

炸

最後一場馬了 88

黃紙三兄弟
貓 福 世

聽日又逼近

On

冇人賭龍之母P

J2又係播ITV

跟88

唉 莫雅就莫雅啦

Lovelive

我

Love點輸

龍母！

9場 4場半大

未跑過咁長

Love外型好靚

天文學家驚閪

愛人如己

爽朗愛人上呀

大把Galileo唔識跑哩半

聽日12:30同樣時間約定你

Frankly Darling真係要睇下圖理哥功力
佢同匹馬都唔好咁心急
Love就真係今場見真章

堅蛇又做電兔

好癲

前面果兩件做乜鳩

又電兔

2隻電兔

唔講以為玩緊wp

大逃

功成身退啦

電兔電到走甩曬

咁撚快做咩

天下一

屌4大熱

wa Love勁到

88

老豆

隨時勁過Minding

戰術大師

love易到

屌你老母打team打撚到咁

易撚到

屌 痴撚線 星球馬

一哩一跳哩半贏到甩哂
賭閪咩

9成啦

雌馬兩冠

呢d先叫戰術
香港果d練馬師都幾垃圾

白堅做到野

Love勁撚到

針了

Love 怪獸

勁撚到，歐洲大摩

LOVE

白堅 愈拍愈快 笑死

2隻弱智放頭

凱旋門見啦

爽朗愛人唔夠跑啦

勁撚到

勁撚到，戰術大師

香港咁跑被人譴責

佢咁跑幕後會唔會分返啲獎金比佢

On9 贏得凱旋門啦

岳伯仁不愧係戰術大師

又開不穩馬

Gel撚到

跑三冠定凱旋門？

屌你又買中第4

夠唔夠成全寶跑

又打馬海戰術

勁成咁

今年121仲唔贏凱旋門

GOALLLLLLL

好好睇衣場 醒晒

第4唔中

賽蹟派又輸？

香港G1幾時可以見到呢D戰術

加速力好痴線 仲有讓磅 應該大熱

夠唔夠跑都要去啦
佢唔去我會話coolmore on撚9

堅蛇電兔做步速，許蛇透出，老豆殺晒

輸得心服口服
真係好撚勁 初上哩半咁彈甩
今季凱旋門贏得

停牌

白堅做足佢要做既野

輸到訓街

1600馬嬴2400 咁多個馬位
我係咪睇緊G1 LEADING SIRE

其實第2係咩

完全唔同班

Kameko又得唔得

三冠得唔得，報camelot之仇

問話啦

KAMEKO 可以ALL IN人生
今日興大幅加程贏甩

二五仔 咁快唔買英帝？

香港兩個騎師咁放會點？

coolmore Q

Love
好能勁

大摩啲戰術都係差啲

馬克羅斯做啲殺人步速出黎都冇人問啦

白堅助攻

唔係啦 唔可以怕daddy玩team

爽朗愛人唔似啲加速力好強果啲

英帝點買

岳伯仁三隻鐵角易撚到
戰術大師
香港好似得全哥同牙蔡識打team

講真無反手 買左千幾銀w 爽朗愛人w

個一檔都唔開胃

大摩再放多隻馬三打三應該會好啲

四連簡單到…

牙蔡係自己馬搞自己馬
笑死

個加速力勁撚到
爆足300米

我都無反手
一早買左

我都冇 WP各500

雷神

香港咁玩戰術實問話

呢場1號跑出嚟過關有著落

約克橡樹 凱旋門 輕鬆

超勁

9 Lengths

紅寶

落ua先

天下為攻燒旺蝦王

六爺同牙蔡個D都叫打team，咁大摩叫咩

凱旋門真係一定要去
唔去我反岳狗

岳伯仁啲叫糊馬鍾意跑愛爾蘭冠軍錦標

仲去紅寶

岳伯仁扮廢扮左咁耐今日一次過還

呢d先係跑馬架嘛屌

笑死

練馬師打team都要騎嗰個配合…

魔法幻影

凱旋門唔係太熱都次熱了

大摩

再進取 可以英皇挑機 跟成全寶三歲條路線

唔撚反啦 反手幾衰仔

轉頭一棍佳明驥啦

馬海+打team=摩法幻影

陣間岳伯仁5隻
識買了

老豆贏咗都唔笑下

波健士做白堅
柒俊騎山河
我頓贏

應該係record?

Love 應該有found咁勁

飛撚晒佢

預左 無咩好笑

單t派28蚊，多L謝晒，本都用左30蚊

可以飛莫雅

love d腳法睇落勁到痴線

我睇勁過found

輕鬆啦 睇飛完全唔驚跳程

@福 @世
打吡買咩

一陣英帝照去 最多佢膽再拖daddy

好內歛

摸摸頭近年打team代表作

預左贏條街掛

+130

J2班燈閪吹到隻馬無長力
心諗Galileo
上次直路贏撚到咁
彈甩後面

睇嚟日本可以放出嚟比人騎

好

天才

9個馬位

班燈閪狂Gel 3 有路程根據

英x俄

仲話日本派馬去
年年見到呢D歐洲馬就知難贏
呢次仲要3歲馬女

去睇戲都唔賭馬

我都咁諗
英 俄 致 qpq

戴圖理贏埋畫面C服好多
好想睇到跳落馬

賴維銘騎莫雷拉

121磅再加咁嘅實力仲唔惡過狗

海都之星一樣冇路程根據

我頭兩選
英帝 普京

佢個ua應該唔係戲院個個ua

贏咗Enable嘅time

鐵鳥下年都去硬架啦

不過就咩131

拖埋堅哥

所以其實如果真係想爆機就3歲派佢去啦

識野

Same

雷神再現沙田馬場

幾時再有一隻你點打team都贏既馬

買左龍母

鐵鳥講左唔去

Siskin

我知 財務

Enable嗰年臨場落雨
贏馬距離係咪橡樹record?

不敗三冠係重要d既

同哂路

經典賽講咩路程根據都多餘
唔通精彩千里下年贏到打比咩

輸晒

魔法幻影續領風騷封加州萬里
同個世界做步速

鐵鳥雄馬要讓返love磅

梁家俊贏打吡！

Record 係12 lengths

呢場想買牙貓既學少

デアリングタクト一定唔去架啦

姐係又派迪牙卓 氣自豪

講開Siskin 下場打算跑乜

許蛇話輸咗係 no excuse 因為隻馬唔夠Love咁勁

冇得跑
鐵鳥個地唔知得唔得
呢隻LOVE 睇腳法邊有得跑

薩塞克斯

睇左呢場嚇撚死啦
仲去黎輸咩

派來多9如
見到呢隻馬女就知
成全寶諗住退

氣自豪算把啦 舊年爛地假直路己經腳軟

有三四百米爆發力 成全寶都要輸啦

可能love唔鐘意法國塊爛窿地

上年拖左氣自豪以為有得叫下

如無意外今日應該-212

我真係好撚鐘意__

quick la celta

其實121磅再加咁嘅實力起碼凱旋門有P先可以叫收貨

點知防爆裝束仲垃圾
都唔知點贏有馬

曼狗個後防

收到手足

1983年
嗰匹原來贏埋St Leger
仲要凱旋門跑第二

Love對埋年長馬就知道佢有幾恐怖
呢啲姿態喺葉森贏馬搞到我諗起識價

J2 1234
@福 6 go

文雅之士都贏日本盃啦

賺晒有利場地 第二個隻永遠的二奶

Love可以Keep住咁勁我諗佢係下一任女帝

3:3 on99 mu

MU

一路睇葉森一路睇19000好忙

boom

Disallow

6.5B 信就買

水準好撚低

我諗近廿年數一數二日本杯

直頭垃圾

曼個後防紙做架？

好撚低水準
買左佢wp
易到

我已經輸撚到鳩篤運財四重彩

咦 同撚左路
我1蚊複式篤撚左2346出黎

1234恭喜同j2同路

goal la

外圍已經調低Love贏凱旋門嘅賠率，依家已經次熱

計績最勁係廢馬華格納同金之霸

金之霸仲影都無

brentford Wigan quick la diu

時時精彩去可能贏

搶口搶到

4:2

我屌 9up到馬都唔記得買

驚撚左曼個後防

6贏左 2影都無埋

大逃理今日食左屎

又爆

Goal 學少

過極都過唔到

笑撚左 四連環開第二冷

6隻都爆

易建聯咁高冰度色騎馬

賭神

Frankie 今日咁樣English King點算

我以為得p冇w
直路頭個勢似過撚左

最熱個2隻死曬

跑膠沙轉過黎大熱

跑咩 買唔切16

1同6輸左騎師

屌你 易健兒
番去拍Youtube啦

威水啦

輸完比番馬昆

曼聯nba?

曼係咩事

祖都識秒入

屌你評分高贏？

愛情片咁廢

馬會開倉呀

葉森殺呀

下場買咩 英帝？

Wigan -2 goal

@貓 @福
黎啦

Martin

致勝

有冇人買普京
諗唔到有邊隻單棍抵買

求你堅蛇今場咪撚做電兔好冇

終於來了

許蛇

你望下邊個揀咗呢隻

新力田

將r5推落英帝

Sunny bit反底定燈馬

精選就黎落到尾五了

保羅翻譯

業界巨頭係咪skip得

買堅蛇 繼續燒

英帝至少有p啩

6:2

主其他

好搞笑 入一球就要睇var

disallowed

btw 掛住屌波唔記得馬仔

你地仲有錢賭

英國馬又輸，波又輸

UA 而家24小時

爽呀

跟唔跟我地？

UA戲院

我反英帝的

之前寶高教第二間

首選一家係潛質高既Galileo 仔9, 13, 14, 15
再揀多隻Camelot 同Austrlia 仔： 3, 10

如果keep到進度我驚女帝都唔足以形容
倘若今季場場都咁樣屌打對手的話
可能之後要用Frankel/Dancing Brave呢啲嚟秤
CLS姿態
之後一定要擊敗更強嘅對手，岳少唔好谷爆/渣乾

祖角細又仆街 我dllmch

10.5b

佢只要變得更強嘅，咁Enable就要交返女帝呢個名出嚟

未收過錢 屌你班英國狗呀

Love 咁肉身大隻，未必啱跑凱旋門

咁應該無可能超越enable 兩年英皇 約克 凱旋門 1年bc 神獸級別

買左曼no goal
頂實

Coolmore嗰三個廢老實推佢出去跑

咁大想頭

咁就要睇佢仲可以點進步

頂25分鐘姐

李城 MU

仲講臨泰來

Last50

想即場轉投普京陣營

凱旋門近30年頭馬得Sea the stars 同Dylan Thomas 係比較上大隻肉身

其他都係瘦+修長

Jason Weaver 話 no for kameko in 1M4F

二五

juv呢排咁能刷得

始終點都要睇多場對年長馬

拖連奴平時刷都唔刷 而家單邊爆
賽績派又閪

唔關事，嗰三個廢老見到咁好嘅馬仲唔送佢去隆尚咩，尤其是馬女嘅價值咁一般

想轟英帝追數

睇佢要行三冠條路定係行Enable條路

屌 原來岩先真係跑1 6 條女阻撚住晒叫傾電話我屌

見到佳明騏就諗起星球馬呂宋火山

有女

中

學杜自己傾計，Ballydole堆騎師全部分開企

都係睇愛爾蘭冠軍錦標
岳少鍾意用呢場試佢啲凱旋門王牌馬

最緊要唔好捉去跑BC Classic
不過雌馬，岳少應該唔會咁執著嘅

Kittens Joy 仔英國2000米極限

2400米就去杜拜香港都仲有機會

贏多啲G1就可以退役

magic wand:

繼續跑啦

好撚靚仔白堅果隻

如果係咁就唔應該係大熱門

上次輸比siskin 但有啲塞塞地

教堂峽谷細佬

俄國君王衣場贏到既 告仔果隻咪

gleneagles嘅細佬有冇哩半氣量

無咩所謂，Galileo 馬女多得限
Magical 同佢都係Galileo x Pivotal
一樣都係跑到殘

請支持俄帝

magical配唔到雄馬又要返出嚟繼續跑

支持

Coolmore: 我哋唔貪 三個凱旋門就夠

教堂峽谷好似贏一哩？

唔會做兔掛衣隻 都係14做架啦

佳明驥

上啦英帝

隻英帝個態好撚fit

係，仲成日場地唔好話唔跑

屌你j2頭三選

藍衫勁啲，粉紅衫廢啲

掃晒馬女啲G1都可以

龍子爵

搞到冇得睇堅尼馬對打吡馬
之後跑一哩仲要畀Solow屌打

狗餅

1年前後咁大分別

真正嘅縮沙王

好撚靚仔
但怕怕地個檔

唔落雨唔識跑，唔跑哩半唔識跑

政教合一唔係騎果個既話

點會得13倍

唔好驚

英帝點輸...

13,3,5,15

Gleneagles 唔傷得
當年睇佢做Galileo 後代種王
So far 都仲好有潛力

Russian Emperor！ 俄國君王

English king 太大汗

所以我希望梵蒂岡起碼有大佬咁勁

屌你老母

有冇link

收錢
No goal 3倍

kameko上

-2收錢

點解巴打會咁睇好Gleneagles嘅配種前途嘅？

硬係覺得岳伯仁就算贏都唔會係莫雅個隻

血統超靚？

16

巨鷹拍翼

英帝贏硬

daddy

仆街了英帝留到咁後點搵位

會唔會一放到底㗎

on9

...........英帝搞咩

點呀.......

爆撚到

我睇緊啲乜撚野

乜撚野呀 扮電兔

???

乜撚野戰術大師

一放到底
戰術大師

又大逃贏

電兔到爆

嘩 乜撚野黎

我睇左d乜撚嘢

癲

笑死 英帝

好 聽日見

岳伯仁戰術大師

中呀！！！！！

又嚟第一次騎即刻贏

大逃甩左

乜撚野啊。。。。
普京

去到3F個勢仲勁撚到.....

爆到七彩，出晒事啦

乜撚野

又大逃

今年葉森算唔算極低水準。。

岳伯仁

乜撚野蛇紋石

沙穗

大逃戰術

大途

榮進之光嚟？

屌呀… 咁撚正嘅，蛇紋石輕鬆到…

葉森打吡都跑到咁

戒賭英國馬

仲唔係最垃圾打吡冠軍

岳伯仁 叕底出

好精彩

下次比番老豆騎先

屌你米色衫應該係最廢嗰件喎

英帝呢

屌你老母 一放到底

惡霸仁分個打吡俾個第N號騎師

屌佢中腳個膽冇左

話撚左英帝吹大左

榮進之光 你贏呀

老豆又搶

呢啲一級賽黎？

上次都最垃圾

直路我以為仲有千幾米先終點

當代最強血統
佢老母Youresothrilling 係巨人長提Full sister
加上佢2隻Full sister 都贏G1

岳伯仁互串收錢

跑咩請問？

到底我睇左啲咩

估中邊隻做兔點知贏埋

3隻都巨冷

冇啦

放得仲癲過佢

英帝去咗邊度 有冇人講吓..

4重彩1m?

25-1

好撚暈

連達文黎

走啦 聽日再算

跑過啦 吊你老木

第6

戰術大師最冷果條q 返

勁過榮進之光, 直頭係無聲鈴鹿

跑幾多號請問？

打緊電話收錢

痴撚線
歐洲馬真係搵笨柒
賭閪咩賭

我都已經買得冷 佢仲冷過我

第5

係咪痴撚線
我都怕左英帝
買普京
乜撚野黎
又包頭

蛇紋石個披都綠格
邊個嚟認左佢

裝撚咗摩打？

ON9 呢場幾ON
佢追好多了

聽日我跟你大船了

佩服 戰術大師 我認輸

屌 好ON9

都唔係第一次

柏林探戈 減到落三班先有馬贏都似

沙穗la

新力必中2蚊四重彩

睇嚟要返沙田PO繼續討論

係屋企唔使打電話

1-14 pq
佢老母乜撚野練馬師黎架
Wp都做唔到啦 係咪痴左線

放頭3隻返哂黎

英國最高榮譽，爆撚到

四重lm

咩俄王 英帝 巨頭 佳明 致勝
全撚部無影

我了必蛇

佢老母佢都好癲下
1-14 巨冷Pq

呢場馬好撚傻閪

任鳩佢開惡霸仁

早知班熱門唔識追馬我就買大D啦

電兔贏

賭撚咩

幾撚勁，戰術暨底出大師

咪前面嗰堆囉

派未 頂唔住了

屌，唔夠膽大棍車

成班on9

岳伯仁表示我係咪都贏 一定要開主力嫁

爆軑啦

馬昆心諗
屌你快圖美on9仔

白撚痴咩 成晚儲儲埋埋買普京
衝衝下 唔撚衝嘅喂

你睇黎買英帝都包頭 英帝咁靚

去到2f 同1f都冇縮短個距離

係咪想我發爛渣呀 5x1 斷卡城10.5角細 補時突一角

派嘛？呢場重傷

周蛇搵岳伯仁可勝打吡

呢幾年都係廢

ITV又話唔利放頭

(7)觀測衛星 14 126 馬昆 包義定

原來係古摩亞鑽石血統
睇吓佢接唔接到班

無聲鈴鹿之後第一隻可以咁贏, BTW狗會知唔知狂放都可以大勝贏馬架

即刻退役屌西算啦

服撚左 真係笑撚左
今晚-2000

戒角未

今日真係利放頭

呢屆係世紀狗餅級

唔收見習生啦

2場都由頭帶到尾

仆街啦
撚狗咁撚
普京又柒
Moore又柒
追白堅又冇
你追學少 都係得個p
主力係電兔
佢咪打Winning post, 破壞隻Game

勁過英帝

[怪獸厨神怪獸媽媽] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區IV

下次天下一拎黎跑又中伏

放撚左3隻
2400都放到

下 做咩我曼聯10.5s 未派

香港咁跑贏完都要警告

我就快吐血暈低

唉

逆風

咁撚似香港莫雷拉搶馬蔡明紹爆

狗會On9
大逃贏埋都要比佢屌
白撚痴黎

真係slip anchor

好撚痴線

吹大D啦
呢隻蛇紋石收尾擺明無力腳軟

啲派彩大撚到

前年 馬沙 獅子 果年勁

-800
有700乜撚野白堅

三重彩爆晒呀

白堅

逆風照贏

巨鷹？

全世界都係底出狗 真係唔好孤注一擲

係呢場咩？